有冇人明 天才究竟有幾孤獨

就係因為自己同其他人諗法唔同
就比人話你奇怪
問佢有咩奇怪 又講唔出
淨係識得對住我發晦氣
話咩你岩晒啦咁
其實我只係追求緊一個可以同我同等對話既人姐
點解都咁難

我明

我絕對了解。
但不了解其他人

睇你講既野我淨係睇到你係個on9

總要有你呢d愚蠢凡人先顯出我與別不同

是其是 非其非

有無諗過蠢才都係咁？

Btw, I know that feel, bro.
明明係邏輯上駁我唔到，問人到底有咩問題，只會畀人話正常人唔會咁諗，wtf?

我今年8歲 EQ有280
每日返學都會比人笑
無人明白我

EQ 有280有咩用？

你唔撚係要人同你平等對話
你係想人認同你

呢個其實唔係問題
問題係但你arm 唔代表你講野說服到人

你可能係個真理大師
但你講野又悶又柒
又一味講你自已鐘意既野
咪會攪成你咁lor

人地係
don't give a fuck about what you say
唔係 話你有冇道理/怪唔怪

tl:dr you maybe right but you are some boring arrogant asshole

聰明D

don't give a fuck about what you say

我明白
個人好孤獨
無人懂我
彷彿同一群猿人一齊生活
或者呢d就叫高處不勝寒...?

所以個個都上連登

我都明
細細個做iq test
接近130
同身邊既人真係溝通唔到
不過睇番上面留言d人
應該係一班覺得自己係天才既蠢撚

得嗰130 好打極有限

社交障礙當自己天才

無實質例子好難評論究竟係你聰明定煩膠

有無check過iq

秋元由美已經好on9
當佢女神睇黎係on9之中既on9

毒撚比人排就阿Q精神

聽過保加利亞症未

亞氏保加症就聽過